打算開一本小說講自私 最近心事重重

任何東西都大不過人性的自私
因為
這是寫在我們基因根深蒂固的東西
那些所謂拿錢去試探自己的女朋友
如果你的女朋友長相普通條件一般
這個時候有一個長得漂亮身材又好
性格又體貼的女生出現在你面前
你敢保證你不會出軌嗎？

當你凝視深淵時，深淵也在凝視你！

人的天性都有貪婪自私怕死的一面。 。

人類基因編碼本身就有自私、貪婪、怕死的基因

噁心 反感 難受 鄙視 信任蕩然無存。 。

故事女主角初步性格
女一
缺愛 高中一男生待她無私包容和愛 可是她不懂愛
拳打腳踢 對感情不認真 後來無法挽回 從此對任何人都會有補償心理 希望一改愛折磨別人的本能
看似變了一個愛哭愛撒嬌的正常人
1 沒有家庭的概念 離家之後不想回家 一回家就煩燥 害怕別人問起家庭情況
2 自私 無論第一位第二三四五六七都是自己
3 心理病怏怏 好不容易長大 一輩子的心理缺陷 聰明 因為厭世沒有執行力
4 不爭不搶 內心世界很成熟 成熟得不像這世界的人 比一般人更理解這個社會的黑暗 更能容忍
5 不相信任何人 認為所有人靠近自己都是有目的
6 本來有個弟弟或妹妹 可是未出生就死了

女二
自大狂妄 要風得風 要雨得雨 高中未畢業就出來打工 金玉其外 敗絮其中
1 從小被寵愛長大 有哥哥保護 有弟弟可以欺負
2 自私 一言不合就陷害別人 妒忌別人擁有自己沒有所以都搶過來 在校是校園欺凌 社會是不擇手段利用踩著別人上位
對親人是利用
3 看上去是典型別人家的孩子 乖巧年少有為 可是心理扭曲 從小習慣要得到的一定會得到
4 喜好爭名奪利 眼中只有權力和利益 沒有任何同理心
5 朋友很多 但都是利益朋友 在她眼中都是棋子就算是伴侶也只是各取所需的婚姻 並不是沒有感情 只是在利益面前可以果斷踢走而已
6 看似沒有任何弱點自私自利

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜